有冇人因為覺得自己窮而好抑鬱

- 欠債
- 俾人呃左
- 搵得少
- 洗得大
- 負擔重
- 無前景

大家可以攞出來傾下。

冇錢 個人自信都少啲

首先咪洗咁大先囉你老味，又欠債又性仲洗咁大真係

我講係上面中其中一兩樣者，如果中晒都幾慘下。

全部

- 欠債（欠卡數廿幾萬）
- 俾人呃左 （俾劉細良太平紳士團隊害到無左份工）
- 搵得少 （而家只能靠傷殘津貼維生）
- 洗得大 （無公屋，要交租）
- 負擔重（同上）
- 無前景（申請緊安樂死）